要代入警察方向諗 灣仔大戰示威者有咩有利因素

首先灣仔民居數量多 出催淚彈或者水炮車都一定會俾人屌到仆街
主要武器應該會係椒同棍 同以往一樣

問題在於灣仔街道較窄 考慮到示威者人數眾多
佔領更多道路或者警察開路係時間問題
鑑於終點位置近警察總部 再包圍多次機會並唔細
最近亦有大量資訊顯示警黑一家親
利用黑社會煽動示威者情緒攻入警察總部並唔係天方夜譚
而攻入去絕不理智 警察大條道理反擊甚至開槍
後果絕不理想

警察做野向來都想一網打盡 已經有好多先例
係灣仔咁窄環境下進行圍堵行動機會相當之大
因為動用警力絕對少過夏愨道等大面積街道
同時今次係民陣吹雞 示威者人數分分鐘有百幾萬都唔出奇
當入夜散場之後 示威者散左大半以上 剩約40萬人
示威者會係商場同街道聚集後就可以重演沙田劇本
一邊叫你走 一邊封晒路唔俾你走
而示威者佔領地方眾多 記者朋友會較難直播重部地方
鏡頭數量少的話 警察就比平時更加狼死

以上純粹鳩up 支持香港警察

大家推呢個

【慎防大包圍 金鐘逃走路線2.0】

雖然警察無腦 但諗戰術條友絕對唔會on9得去邊
以灣仔為終點一定有箇中原因對警察有利

唔好玩啦40萬人點樣圍捉

上次沙田走淨4千人都冇千捉

其實掉番轉諗有冇諗過警犬可以捉人入暗巷打獲 同埋以人牆擋鏡頭，佢地依家淨係想捉人交差，其實灣仔仲易落手俾人捉無得走，所以大家唔好獨行痴埋人群之中
同埋 灣仔無大商場 萬事小心 721見

入夜後40萬會唔會樂觀咗啲

呢個似係

其實講真
入夜唔好獨留
適當時候be water

仲有鏡頭好難影到 視野太窄 唔係對住條巷根本見唔到 咁對警察非常有利

6月9試過灣仔爭啲走唔到，總之唔好跟警方防線行

推

所以示威者佔領行動係下午進行 動作又快的話
可以令警察措手不及
但大前提係示威者先訂下佔領目標 同警察又唔守

[721置頂] 警犬部署分析

大家請集中推上面個post

齊上齊落，不留一人。

唔好落單
Leave no one behind

三萬都唔知有冇

要計埋條路咁窄 好多人都未開始行
當然40萬又太多

比夠捉到記得大叫

狗

如果要講入夜後擔心圍捕嘅問題
我諗係講緊畀到盡幾千人嘅情況
如果有一萬起其實人數足夠塞住晒條路
啲狗物理上應該推進唔到

會唔會變到同77旺角差唔多

如果人數多到可以避免圍捕
我反而擔心班狗推入嚟有機會人踩人
畢竟巷戰比起金鐘少好多移動空間

入酒店/bar食野飲野。